點解香港人咁玻璃心，唔肯承認自己抗疫疲勞？

2月頭第一波，港共乜都無做，唔封關唔叫人戴口罩，最後香港人靠自己都叫抗疫成功

到依家第四波，開咗少少關就大爆發，香港人有冇咁廢？

唔只政府做得衰，更加係香港人抗疫疲勞，請大家唔好自欺欺人

想知開左d 咩關

居支那港人免檢修

香港人盡曬力 而家係政府唔做野
抗疫疲勞又點日日咁高壓唔疲勞就假

廢過感冒，有咩好驚

屈毛撚、陰謀撚全面進場

同政府累鬥累？

唔係驚唔驚，而係一日仲有疫情，你都正常生活唔到

不如望下台灣先台灣人衛生意識有幾好大家知
但人地而家都已經唔洗戴口罩
如何個政府唔係咁on9 一早可以去台灣旅行啦

抗唔抗都係爆，抗黎托，同埋死亡率低左好多，啲人冇咩驚

一開始就係大家明知政府on9，自己做好自己
依家大家就鬆懈晒，屌都無用

你話有抗疫疲勞我都認同 但真係唔怪得香港人

年輕係本錢 中咗都好似傷風感冒無咩大礙

點樣抗唔抗都爆？
澳門台灣有冇爆？

源頭唔封反過黎怪香港人你個腦裝咩架？

一個汽球穿左個窿 你唔補返好佢之餘仲要怪個汽球唔爭氣

咁要解要靠我地抗疫先？
當見住個政府愈嚟愈on9就知道做幾多都無用 因為政府啲政策完全唔係幫緊防疫 仲要放人嚟播毒
我自己衛生野都做足又無出街
但唔係個個都咁諗
大把人覺得無所謂

人地政府做成點 我地政府做成點
台灣之前連讀書都唔比入境

唔需要喎，日日放工咪返屋企打機囉，fine

如果唔係支共政府毒害香港，
靠香港人的話一早已經抗疫成功，
洗咩現在咁疲勞

係好廢 廢到你旅行無得去 gym無得做 多幾個人食飯都唔得

完全冇鬆懈過，D死廢老抗疫疲勞點解要拉埋我落水，唔通佢死咗份遺產有我份？

無人唔怪政府 但都要香港人配合先成功大爆發到

香港人咪口罩照帶
又用消毒產品、洗手、同量體溫

無做依啲野就話啫

嗰啲叫雞同跳老舞群組自己攞嚟衰啫

依個世界實有老鼠屎

一少撮香港人做代表？
依家香港爆幾多先
有好多境外傳入啊

就係因為政府愈on9 市民愈要做埋政府嗰份

但依家政府同市民一齊鬥on9

所以更加要靠自己囉

點解市民要做埋政府個份
個政府要嚟做咩

你咁撚廢就唔好講出嚟

所以香港人依家認輸？

抗疫疲勞點解 ? 人講你又講

痴9線一早封晒關，依家應該一早無事啦

我地付出完又付出，屌你老母d口罩免費架？

你肯定？你假日出街/上ig睇吓
市集，露營，staycation乜都有

700萬香港人點配合佢唔防疫 你講黎聽下

on9, 我就係唔想佢恢復正常，經濟仆街關我撚事，得你呢d傻仔care

除左冇得去旅行.
其他冇乜影響

唔鬧政府唔封關
鬧香港人抗疫疲勞
做乜9

抗疫疲勞呢個term係政府推卸責任嘅說詞嚟啫

其實如果政府聽專家話守完第一二波就完

第三四波完全係政府引入

所以咪推翻緊，但一日未成功，一日都要靠自己

你明知政府on9，仲打算靠佢？你哋仲on9

你戇鳩?
我地熱狗美心泰話呢D係理智防疫，唔係抗疫疲勞

just a flu驚西

外國每日幾千幾千咁爆咪又係咁生活，屌你老母成班智障日日曲線幫港共一齊用防疫嚟打壓香港人人身自由

出去行街就中肺炎，咁DONKI神早爆咗N咁多次啦

個問題根本唔係你有冇出街同埋幾多人出街，你個人肯注意衛生，唔好亂除口罩勤洗手就可以避到，今次班跳老舞班廢老咪自私自利完全唔顧人先搞到咁囉

有冇鬆懈自己問心

要雙邊互認先得.
香港政府唔會咁快比從台灣回香港 市民免隔離14日入境

全世界都唔怕啦.
just a flu

中二病唔好出嚟發癲，唔只係經濟問題

我認啊，我認我頂唔順成年都唔可以同朋友玩，過正常人嘅生活啊，咁你想點？

香港人冇必要再配合垃圾政府做防疫工作

又想轉移視線淡化柒婆既錯
on9 post咪撚推

鬧咗

大家已經戴口罩戴成年
個垃圾香港政府仲未消滅到武漢肺炎疫情
台灣都已經大半年冇本地感染
台灣人防疫意識比香港人高咩？唔係囉
香港人沙士之後普遍防疫意識之高應該冠絕全球
但係林鄭個臭閪並冇好好珍惜，只會覺得理所當然
初頭叫人唔好戴口罩，要香港人撲口罩
醫護罷工都唔封關，仲搞漏洞百出嘅檢疫豁免
搞到疫情一浪接一浪
香港人捱到今時今日已經算係仁至義盡

武肺已經變種到冇咁致命
依家又就快有疫苗
大家放假出街輕鬆下啦

2月唔知咩事 依家知道係流感 仲好似你咁恐懼？

理撚得你啦，總之爆到下年聖誕我都唔介意

係政治疲勞多d

而家咪就係唔想靠佢囉
問題係佢有權呀嘛 可以點？
唔覺得你諗法好on9?

正解

抗條毛咩，垃圾病毒，日日都有人傷風感冒病死架啦。搞到我日日要戴口罩，仲要你呢啲人配合政府批鬥香港人，恐懼師

問心無喎

專家食屎啦
叫人唔好出街on9

外國政府lockdown:做得好
香港政府lockdown:屌你打壓自由

問題係，我盡左我力抗疫
但有堆日日聲色犬馬，政府又唔捉。咁有咩辦法？
再者，我努力抗疫，果堆人努力叫雞、跳舞。咁點解我仲要咁努力抗疫？

樓豬不如唔好出街，唔好呼吸添 空氣、環境都好多細菌

佢個名已經講咗你聽

無源頭嗰啲又當睇唔到？

點解你唔屌個政府你屌我地？ blame the victim?
我地盡左力啦 日日戴口罩 而加人地一車車 車d肺炎撚落嚟可以做到d乜
又唔係未試過推翻政府

配合政府！支持政府！

起底發現好多鳩po

最簡單直接就係學大陸咁.
行政會議宣佈: 全香港關閉2星期 做全民檢測 (咁大家都仲可以過聖誕)
私人公司所有捐失. 政府代出糧.

依家叫市民唔好出街.乜乜柒柒. 跟本就唔會完.
遲D 聖誕/新年 大家一開party咪又爆過

咪柒婆放人入黎囉

點避都中架啦
你其實係咪弱智架

連登班反社會人格真係教壞細路

收皮啦 一早封關 連第一波都無啦屌你老母

我一直都講政府on9

樓豬邏輯有問題
香港出現過兩次二十幾日清零
市民已經冇哂責任
再有毒只係政府關口放毒 隻毒唔會無啦啦係社區出現
你戴口罩抗疫就係為左清零 回復社交
台灣清零 啲人都係唔戴口罩 周圍玩
一樣唔會爆過
因為清零後再有毒 點都係政府關口放毒問題

即係咁，呀樓豬，政苦唔做野靠香港人自己幾勁都無用啦，垃圾政苦一直唔封關先會搞到一波未平 一波又起！

你唔同埋各地政府咁講，叫全世界開關？

冇

返高登老人院啦傻閪

之前廿日0確診，邊個放d免檢人入嚟搞到爆多次？
係疲勞又點，政府根本唔想斷尾，淨係靠市民可以搞得掂？

啱阿睇下邊啲人搞到爆發？

抗你老母 爆勁啲仲好 幾好生意

佢有冇權同市民有冇抗疫疲勞無衝突

咪由得個疫情爆勁啲囉，有乜問題？

咪臭閪
無完無了，你成世戴口罩戴入棺材囉

咁咪即係累鬥累

市民防疫 佢有權 出埋曬啲on9政策 點防都無用
點樣無關係？

冇啵 我又冇中肺炎 你仲未答700萬人點配合

佢話阻住佢正常生活喎

咁政府嘅用途係咩
政府不斷輸入 爆就話自己冇抗疫

幾時無屌政府？

無人權一定控制得最好

望下台灣

弱智到你
而家都未去到要lockdown,你拎黎比呀

剩係個限聚令都剩係告示威者
係人都知柒婆政府係為政治打壓，唔係為防疫
藍屍都唔配合你啦，照慶回歸跳舞

咁有咩問題？

你戴好口罩注意清潔點樣點避都中？啲免檢疫撚同你打茄輪？

正視聽
始作俑者係政府，因為佢唔封關，所以我地先做乜都冇用

如果政府一早封關，我地照keep住戴口罩一段時間，疫情神早完左，唔存在咩抗疫疲勞

責任係喺港共政權度，唔好將個責任賴落香港人乜柒抗疫疲勞

你問下政府有無盡力過先啦
政府連封支那關都做唔到
仲清算罷工醫護 仲派$5000 比確診者
市民點努力都無撚用啦

我幾時都話政府on9，但如果香港人無鬆懈唔會有咁多本地確診

第一波咪証明咗有用

懷疑樓豬患有斯德哥爾摩症候群

正常生活唔到, 係因為有多餘嘅防疫控制, 個病本身完全影響唔到我

無播 摸左咩都消毒 少左好多飲聚 買野番屋企都抹過哂先

你答我第一波政府做咗啲乜？

邊撚度否認啊？
有抗疫疲勞人之常情啦咁耐

感冒都驚
建議你可以同拜登一齊租個地牢

你回應都on9 我講緊係流感呀 你唔敢答呀？
點解咁驚流感呀恐懼撚

你戴口罩抗疫為左乜？
就係為左清零唔洗戴口罩可以周圍玩
你拎台灣做例子 人地清零政府唔放毒
口罩都唔洗戴都唔會爆返
清零之後唔戴口罩 周圍玩 回復經濟有乜問題？
呢個就係戴口罩抗疫既目的
用下你個腦唔該

你阻止到藍屍中佬叫雞咩

邊撚到有lockdown 政府係lockdown嘅唔俾大陸狗落嚟嘅晨早冇事啦

戴套扑野有機會中 唔代表可以完全唔戴套

無咩點，只係見到你哋唔肯承認就覺得好自大

知唔知咩叫攬炒
咪就係你口中既累鬥累囉

樓豬鳩戴口罩 on99

收嗲啦樓豬
疲勞又點撚樣 成年帶住個閪罩 邊到都無得去 無運動做 wfh/online learning 抑鬱住係屋企 仲要個個屋企都唔係大嘅 唔通香港人個個好似樓豬你咁撚堅強咩
再者 唔好講乜撚嘢抗疫 just a flu

係疲勞又點
識出街戴口罩 洗下手咪算
唔封關又放人落嚟 遲早都係爆 時間問題
就算市民有責任 但都唔係入哂市民數囉

台灣人已經好多口罩都唔戴，party照開，佢地算唔算抗疫疲勞

問心冇啵
幾個月除咗返工淨係出過兩次街食飯
你係咪跟住答我，你冇啫，其他人有嘛
屌你都廢撚事
人如其名，傻閪一個

你真係弱智唔係扮
口罩百分百防疫？總有人工作需要要同免檢疫人近距離接觸，搭程的士個司機戴口罩都可以中啦

司機返到屋企又會傳比屋企人，唔通廿四小時戴口罩？點避

有缺口就係再缺口
台灣人唔洗全民戴口罩都冇事，就係因為唔會有呢缺口
點解要香港人為左柒婆做多咁多呀

希望你係五毛，唔係真係懷疑你係弱智

反正死亡率咁低
正常人冇暗病中左武肺好多連病癥都冇
就算有都同普通感冒差唔多 根本冇啲恐懼撚吹到咁嚴重
全世界搞左咁耐都爆唔停可想而知場疫情係冇再多一年半載都唔會完
唔通真係要戴口罩又限聚幾年咩
不如學吓同個病毒共存好過啦
中咪中囉 當拎下抗體都好

政府要用肺炎黎政治打壓咪成全佢囉

岩呀 玻璃咩心 人人都有疲勞架啦 如果政府真真正正都檢疫免檢班人 而加會攪成咁咩

外國lockdown一樣屌
利申: TRUMP FANS 支持開放經濟

第一波都係咁防，點無用？

出現咗露營群組 市集群組未？老舞群組你就特登唔提 你呢啲傻西真係俾人屌得少

依家先知政府無用？

後生仔中左好快無事 老人家就算流感都有機會死啦
仲戴口罩係鳩戴

乜d病毒石頭爆出黎?
係政府不停輸入，要怪唔應怪政府

清零 冇放源頭嘅話 點解唔可以鬆懈?
政府放毒 你點注重衛生都避唔到 一係你成年都唔好出街

我沒問題唔好賴埋我 WFH

從來冇唔認抗疫疲勞
但唔代表可以俾呢個仆班政府講成
「因為抗疫疲勞所以導致大爆發」
唔肯封關先係主因
分清楚

想爆

有用就唔會有第二波第三波第四波啦
我定義既有用係好似澳門 台灣咁可以清零

疲勞咪疲勞 反正係流感

繼續咁樣經濟會好返？

落街同班C9 老女人講,
廢到咁 又唔肯承認

屌個病得廢老會死，驚閪咩
一日先得幾十人中係到驚驚驚
仲難中過六合彩呀2-4獎呀

每日返工放工搭下巴士地鐵咪又係咁撚逼人，抗你條撚疫咩
除非你叫到香港D老闆比人全面WFH如果唔係收撚柒爹啦弱智仔

算喇 等疫苗咪算

回港易

架船漏水
有工具有能力fix返好條友
唔補鑊仲再打爛多兩下
然後你怪倒水條友倒到攰

管治責任幾時變左市民
香港人真係咩都自動自覺做慣左
藍絲成日罵 外國政府差 搞到多人感染
到香港多番少少人感染
就怪市民唔守規矩

冇責任幫你地政府手
政府唔會出糧俾我
反而係我地出糧俾政府
我地幫手 好聽叫有公民意識
唔好聽叫奴性重
唔好 話我地市民
香港人都我諗成個世界最聽話
又要憎政府 又要聽政府話
最後仲要害番你轉頭

日日坐幾程車 帶個口罩帶到想嘔
如果可以唔帶口罩 我一定唔帶
唔好講咩中左招 咩野老人又點點點
個社會跟本冇公義
大把義人 變浮屍 或者 俾人拉左
其他人咪照樣吃唱玩樂

做乜撚，嗰幾百宗
套英國人嗰套落香港，不出一個月香港100%感染率啦

澳門仲戴緊你又點睇

你邊度見到人唔承認

國安法都立左.
香港仲洗乜講人權.
依D 病情又唔直接了當解決去. 係到拖拖拉拉

我又冇好似你咁理性分析，純粹覺得人類死不足惜
特別係嗰啲奶支嘅國家，我希望佢哋爆勁啲

我無唔屌佢哋喎

同班雞蟲老舞講啦
定係佢地代表全香港人呀

點解政府想打開缺口又唔封關

結論：樓主戇鳩抗疫撚

係，最好停哂全部經濟活動，等多啲人失業，繼續遵守政府啲限聚令，製造恐慌，配合極權政府剝削你啲黃膠自由

因為人哋無開過關
但你香港開咗少少仲唔提高返警惕，咁咪爆囉

係又點
市民咩都做盡晒
政府乜鳩都唔做 反而通關免檢疫

咁咪大家由得佢大爆發囉

我講緊香港人，包括跳老舞嗰班

係呀快啲配合政府防疫 繼續比人政治操作啦

既要經濟繁榮又要抗疫
邊有咁筍呀

你又知個個真係戴好口罩？好多廢中廢老象徵式帶罩

疲咩勞
你個政府on9 一開始民間自己盡力抗疫
買口罩送人 係街到見到無口罩都會俾一兩個陌生人
你老母政府呢個時候話唔可以封關 唔可以歧視大陸人
到中期出撚埋d限聚令 為打壓而唔係為防疫
班所謂執法人員 愛國就可以100人聚會
香港人就2個都罰鳩你599G
抗乜撚野疫 宜家落街食野外賣8折
都唔知幾爽 既然我咁努力抗疫都係會爆
咁不如一齊死囉 反正病毒係公平
邊個都有機會中

屌你老母 你真係無改錯名, 依家香港有閪lockdown呀? 其他國家唔撚比飛咋, 繼續吹奏口罩令同限聚令啦傻閪

btw唔好叫傻子, 改名做傻閪啦

其實你講野都幾無point 仲好無知！
我覺得你由肺炎開始就瞓到依加！

首先 肺炎爆發的原因係 一而再 再而三 [size=4]免檢疫嘅漏洞[size=4]
而香港市民以唔同嘅身份唔同嘅渠道去表達封關嘅必要性
包括醫護大罷工

第二 香港人經過沙士嘅教訓 防疫意識領先全球
當其他西方國家確診已經超過數十萬宗 去到四月 香港先累計確診超過1000宗 經歷過120日 香港人從未感到疲倦
往後斷斷續續有零星一兩宗個案 香港人亦嚴格遵守社交距離！

第三 亦係最後一樣 真香港人唔包括藍絲廢老及腥港人
今次「第四波」亦屬於入個案 而爆發原因係藍絲廢中廢老跳老舞群組

如果你認為藍絲廢老 腥港人 係 真香港人 我諗你 不如都係投入返大灣區生活

咁你咪去屌批廢老囉，關我地鳩事咩

sorry因為我圈子無人去跳老舞

咁你覺得要點樣先出得街？

樓豬嗰啲恐懼撚會話有後遺症

政府廢 你要比佢更廢？

政府把守第一關
佢開咗關有人帶菌入黎自然會中
咁自然係屌政府先

加上依加最撚大嘅群組係老舞同叫雞群組喎
佢地班老嘢抗疫疲勞你上來連登捉人屌咁好笑

係班死廢老抗疫疲勞 不代表我

人地一開波就封撚左關做得咁好,之後咪乜撚野事都做得囉,洗撚好似香港人咁慘乜鳩都唔做得連食個飯都限撚住人數都係爆咩

如其ban cctoy所講嘅五毛, 不如連仔整個知力測試, 過60先比做會員好過啦

如果香港有lockdown仲得了

支持各位口罩法西斯配合政府防疫

無怕過

咁點啊屌你老母

咁點丫 你咪出去企係度叫人帶好口罩 唔帶好就走去屌去囉

抗乜撚疫疲勞呀,淋病一早唔下台,呢個病只會無限LOOP到佢任期到為止

出街唔緊要，聚集先係重點

無有鍇
超車死全家

樓主唔好扑咁多野啦, 親密接觸好易有廢炎

男朋友唔肯中出我 其實係咪唔愛我

香港係屬於真香港人

但好不幸嘅係 當中腥港人鵲巢鳩佔香港人土地

落地生根 遇上肺炎 唔單止無遵守防疫守則 反而大跳老舞 加上政府無能 令肺炎再度爆發

你竟然話係香港人抗疫疲勞 以止肺炎再度爆發？你仲唔係由肺炎一開始就爆到依加？

咁又點
關你個主旨抗疫疲勞咩事
廢中廢老疲唔疲勞都象徵式戴口罩架啦，之前咪一樣無事

你咁問得直頭反證左根本唔關抗疫疲勞事呀柒頭

事實個問題就係柒婆政府堅持放毒
香港人幫佢執屎執左一年都無用，邊段時間唔好彩免檢疫撚入左社區就會爆

香港人只可以令佢爆少d,根本唔關疲勞事
第三波同第四波已經係最佳例子

lunch同同事食飯
搭車 行街市超市無保持1.5米社交距離
唔係必要但出左街
做左其中一樣都係抗疫疲勞

咁你條傻閪係咪支持限聚令？

完全係政府問題 關香港人咩事??

香港咁細 你搭車去百佳買野都係眾集架啦
係咪有人幫我地買野攪日常野 我地咪唔出街囉

建議你去藍屍群度講，係度講冇用
家陣中既都係藍同果班廢老多
你係度講有咩用
佢地睇唔到架

抗疫疲勞所以口罩咪尻戴，有乜衝突

條友啞左答唔到喇

講得好！啲口罩係咪免費架？

佢係 佢就快連排隊禁錢買外賣都唔比

睇曬樓主所有reply 樓主真係冇改錯名

又話連登好多五毛藍絲嘅？

恐懼撚真可怕

你話架？

可以兩邊一齊鬧

Miss咗
700萬人點配合，第一波點搶口罩你哋有眼睇

點呀傻閪？

反正做幾多野都係爆
而家只係唔會多人聚餐或者幾十人咁去埋d event唔戴口罩咁，其他一切照常
真係攰架大佬

柒婆頭，而家你講廢中廢老呀
佢地唔疲勞都鳩戴架啦，又唔見佢地搞到一直爆

老實講連仔唔搞五毛冇所謂，但可唔可以有d 基本iq 驗證

呢個柒頭好明顯係弱智既

如果只係忍一時之痛係無問題

樓主人如其名 完

你唔係以為戴咗口罩100%啊？

政府唔盡佢應該盡嘅責任 市民當然可以更加謹慎 因為唔係第一日知佢廢！

但最核心嘅問題係 免檢疫問題 今日已經放咗免檢疫嘅大腥港人返黎 佢地散報全港九18區

你唔出去玩

唔staycation、唔party room、唔出街食飯

但你必要嘅出街買餸 撘的士都會中招

唔通你要香港人唔好出街買餸？

有你啲口罩法西斯幫政府製造恐慌梗係啦

第一波周街都冇咪要搶
家陣周街都係搶你條命呀
On99
宜家個個屋企起碼都有幾盒啦

疲勞同鬆懈而做少左好唔同
一條友疲勞你屌佢有冇用
呢個post究竟想做乜

成撚日係度問 你肯定

不如你落街check下d 廢佬先

當市民初頭齊心抗疫既時候
政府唔實行/加強有效操施不特止
仲擴大個漏洞
依家市民仲可能做乜

屌起下樓主底先啦﹐假膠嚟
邊有玻璃心唔肯認？就算真係抗疫疲勞有咩問題？你真係覺得有問題嘅﹐咪星期六日見人出街屌下啲人囉。爆都爆左咁耐﹐香港人都已經算係咁﹐除左間中啲死廢老唔戴罩之外。

樓主你真係個人主義，覺得單靠個人冇政府合作都可以對抗疫情

而家係政府係個短板，係豬隊友係負貢獻，你做到幾好都好都唔會補救到，請不要推卸責任，不如話係靠人驚死先可以控制到而家咁

你咁樣屌人抗疫疲勞同啲環保撚屌人走唔夠飲管有咩分別，走唔走對抗疫一撚啲用都冇啊，重點係班本身就冇抗過疫甚至開放關口引狼入室嘅PK

點解香港人唔認自己係恐懼撚，好撚怕死

香港有7百萬人冇可能人人都自律，加上仲有大陸雞同外國傳入，就算幾自律都冇用
一係政府封關同全港qurantine一個月，唔係既話武肺冇可能絕跡
我地遲早都要習慣武肺成為風土病

你由1月到而加係咪唔駛出街， d食物呀直接送到你面前？

你仲唔係由肺炎一開始就爆到依加？

瞓

你一個人住唔洗見人嘅實唔洗驚㗎。咁屋企有老人家嗰啲點算？好心啦﹐成日講咩恐懼撚﹐你哋就真係自私撚啦

依個post又群魔亂舞

次撚次爆開都係藍絲既的士佬
藍絲除罩群組

Where are 初選群組？集會群組？
依d post風向真恐怖

政府冇用就怪香港人？

咁你咪去屌9d藍絲廢老lo
同我地正常人抱怨係冇用

有5000蚊收驚閪

有一部分人抗疫意識本來就係差啲 無辦法 就係要政府做嘢封關唔洗比班意識低嘅比佢哋玩死班真努力抗疫嘅人
真抗疫嘅兄弟姊妹唔會太介懷咩玻璃心承認唔承認 因為有病要死變廢唔會係佢

希望政府真係幫幫手 唔好玩死我地

on9
今次唔同年頭
香港人已經成年無去過旅行
之前已經幾個月零確診
點解突然又有咁多毒？
政府一早做好把關就無事
屌你老母

岩 責任全在香港市民

去問下源頭先.. 乜都賴一餐

果然人如其名

樓主叫政府派錢 停工停市一個月 每個市民起碼拎10000 個個坐係屋企

你聽日打去電台屌下佢地囉 上電視鬧爆佢地囉

你圈子？咁你都冇做好本份同你d朋友保持距離
你身邊有人係咁=你冇做好自己本分令身邊嘅人自律
你都係垃圾 捱一年都唔得
好廢

我唔係抗疫疲勞
係正程唔抗疫啦

傷風感冒一隻
冬季流感都死3百幾個啦

屌你都on9 自己用個閪腦諗下第2波點黎

咪係,我依家仲係日日p100緊
有時仲會見到有人戴60926 行商場
有好多人完全冇放鬆過

今日抗疫半週年，有冇人覺得再咁落去根本唔係路

樓主個名仲叫做摇攞賓州果陣 就話由9佢爆 佛系抗疫

係你個7頭抗疫疲勞喎！

佢可能就係想表達咁嘅意思 我噴酒精都噴到手敏感 唔通我又上黎屌人 埋藍絲無做好上黎e度屌人 真香港人都做到足啦大佬 我係有見朋友鬆懈左 但見數字得單位數先出去見下朋友 都好正常

條街邊個無戴口罩？

痴撚線稼
唔好諗住講呢D on9野
可以道德綁架

咩叫廢咩叫勁？
我不嬲唔同意 香港人價值觀
買到樓叫勁 長命百歲叫勁？

我廢定勁關你咩事
原來 勁同廢 係你定義

我預左攬炒 我預左用條命去換
我覺得值得既野
你唔同意唔關我事
每個人價值唔同
你鐘意守規矩係你既事

但好明顯 係政府 唔做野 搞到爆發
你去怪市民🤣
奴性重到咁
我唔係冇試過安份守己
但係係出面班政府係到玩野
我地市民想普通衣食住行炸
呢D所謂政策 最多做三個月
三個月冇成效
你想叫人做三年
仲有九成政策都係有政治目的
你係要斷源頭就
停工停學 封關三個月
唔係怪市民
第二 我本身唔鐘意出去玩
所以佢既政策唔會影響到我
所以我敢講 政府既政策
跟本係用後打壓異己

仲有係唔討論下
覺得自己既做法一定係岩
覺得自己做既野一定係對社會
有好影響 正明你個人on99
做左成年防疫
香港社會 有冇變到更好啊
理據又冇 俾埋你地做
結果都係防唔到

不如跳出自己思維
睇下會唔會 仲有其他緊好既做法
一邊放毒 你一邊防疫係冇用
唔好下下怪市民
俾番個波政府啦
我有冇責任令到你地社會緊好？
自問呢幾年 做左好多唔係我要做既野
對呢個社會我盡左力
你仲要怪我？
疲勞咪疲勞囉 你累咪疲累囉
唔俾人 投票 唔俾人 遊行
但係去排隊囉健康碼
去迫地鐵就可以 ？

我做曬所有野
爆發咪政府去諗囉
我幫手諗計 係咪冇有錢收

最自私就係你呢種人
永遠用自己角度諗野
仲要強加係人身上

問樓主比你啦 比佢知你好努力防疫

樓主死撚左？

你都on撚鳩 奴性重到
我用自己果份 叫責任
我做人地果份 叫義務

知唔知攬炒咩意思
攬炒主動權係政府到
係佢要人死
我地冇方法
先要拉埋佢

有冇聽過和氏璧
係你要搶我砄玉
我先要打攔佢

我地想係想有生路先攬炒
唔係想有死路
但係你唔攬炒 就死路一條
因為暴君 係唔怕你死
係怕佢自己死

玻璃心呀回覆疲勞呀

我咪戴左口罩囉, 咁都唔出得街?

表示睇樓主比人屌睇到好爽

二月果陣吹到
個肺花晒，跳唔到1cm, 行兩步喘氣嘛
過左咁多個月都知吹大左啦
廢過感冒驚西咩。

無呀屌你老母

依家出埋獎金抗黎做乜super

不如全世界都當冇事啦好嗎 變種完之後廢撚過感冒